［手感囝51分三節打卡］NBA 2018-19賽季討論區 (11）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

skr skr🤙🏻🤙🏻

腸

好耐冇見肉碎

你潛撚咗去邊=.=

好撚無見過台主 改左名?

死咗

pg呢

佢講過今年唔上

今日搞咩咁多人傷出

佢講過好多野都唔算數架喎

笑撚死人

屌奶星
Melo廢到一步過 仲衰過街場

今年巫師真係好撚正

beal進攻又進步左切入又有威脅左

otto做返好3d就夠

kelly已經係第六人料

morris 更融入團隊

仲有河仔得閒爆三四場

howard 我無擔心過

係差大師兄歸位重返20+10水平

今場好廢

又咪頂盡二輪

你一輪都未過啊扑街！

死咬勇士算係咁

Kd curry cl左線喎

我覺得有好多球都好鳩
勇士防守hea先可以咬到咁

其實勇士盡左力

佛祖未番工

要絕境先見到佢

lm

我是一個得分手
防守不是我的職責

表弟：我仲係睇波mode

二姑：我打理緊生意

大家好我係夫子
今日要唱既歌係
穿紅色的帕

帕太軟弱 樂於分享 不在意沒地位
帕加 帕加 帕加 一出手嚇到對面無血色
紅牛被你帶著 贏波開始 興奮也是常情
帕加 帕加 帕加 多屈機的角色 不斷地連勝

多謝大家！

今日怒取11分取勝

創意台台主歸位

全能到仆街

有幾球傳波小妹真係睇到出曬水

多謝支持！

呢句唔明

腸迷唔明就緊架啦

夫子夫子 中意食屎 無乜世藝
日日獻世 成條契弟 搞gag佢太過不濟
高高低低 屌你個閪 永遠永遠都要吠
舊日遠去 年華已逝 夫子佢太過失禮

記起舊日Let Go Hawks 多少風光的往事
夫子偏偏 立即早洩 杜老母也試過一次
做小丑談何容易 相生相剋的八字
老子收嗲 仆街那時 就讓他一世食屎

近排失戀
咪唱

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

暗示黎

咁快玩完

失戀也是正常 夫子佢太善良

🚬 👌🏻

受騙的那個（夫子）
比騙徒（jabari)更混賬

夫子我地今晚不醉無歸

今晚打波>rdr2

No time for league ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

真才實料

我諗住真係出黎=.=

緊係red dead redemption 2啦

都話酒精敏感

垃圾

岩牙(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

Fu g ps plus id幾多

想聽日射波玩了

真名嚟

Pm add囉

我都想，但去完旅行無晒假

我平時射波射得多
得返2.5

請病假

依家d 90後

屌 未down

我00後

我陳晚發夢俾竹葉青咬
今朝起身好開心，因為唔使返工

點知原來發夢，俾蛇咬仲要開心
我為我人生感到非常悲傷

俾竹葉青咬洗傷口就得唔會開假紙
俾飯鏟頭咬就話

屌唔好講發夢，今朝發惡夢札醒

有冇人知我手腳會計權去左邊
佢偶像TMac又比人鞭屍
好擔心佢會唔會睇唔開自殺

原來夫子畀條蛇飛咗

其實係俾豬隊友雷

做人要讓自量好好多

佢係咬我個心

係賤種湖狗搞事啫
祝湖人全隊除左Ball之外都斷腳

好彩dlo走得快

dlo=小丑=係場度賣笑

foj=賤種中嘅賤種
最好就斷撚埋頸死唔去一世做植物人做光合作用展覽比人睇幫佢個做show i promise 計劃籌旗

咁易斷啲25就唔會生勾勾企係到啦

會計權話今季支持勇都唔支持湖

邊到有kobe 戰lbj?

fox 模板唔係john wall 咩，屈速切入

樓豬終於做返樓豬

字母4場數據係28+16+6+1+1

今季MVP爭崩頭,KAWHI,ANTE,AD都好有機

唔係啦，對抗性差好遠

同埋佢floater多， John wall 唔float的

似tp9 多d 感覺上

10月31號上啦將夜！！！！

不過孟子義無咁快出

G

Jokic

乜戲來架

有咩觀賞性

唔係戲黎架

係劇集黎

二哥可以係電腦慢慢煲

好睇架

至少小說好睇

search咗好似係大陸啲起點小說嚟

係，廿一世紀聖經

公牛迷幾場論

fkme 最驚喜
諗住上季復出打得麻麻,今年都差唔多

Portis 小小失望 上左正選去唔到15分場都少少失望,一直睇好佢

Parker 尚可接受,開頭諗住20分場,可能水肚不服,待觀察

Lauri Markkanen 傷左後 Wendell Carter Jr.都珍惜唔到機會上10分場,小小失望

可愛真心好穩定地勁
姿勢十分標準

所以我認為kawhii > curry
值得有mvp

睇佢打波有Jordan feel

🎷

外圍賠率係點先

刺迷一定好心酸
可愛一場比一場好

咪嘈今場勁到

好似仲係吾皇字母一眉熱門

出面世界大戰

潮b2b鬥雞塊，大家撐邊隊？

=.=

幾時有得下載

now

Thx

講事實

娜妹仲記得

今日已經詳盡分析過

潮人食雞冇難度

鷹原來羸左兩場 排第6

屌

今年大小手感佬齊發威

Mavs輸兩場，輸腸同鷹

鋤強扶弱

估唔到trash young適應得咁快

打summer league完全係鳩射既傻佬，剷親籃都比人撞返出去

3/12，唔係Bazemore邊有得cup

今日嗰場

我好懷疑手感仔係見到佢早兩日鳩射今日先手痕

今日top 10冇kawhi個偷波

Carter 真心無料到....

Lavine+司機夠常年playoff

我個人認為有個疏理到進攻個pg

Lavine就會低返d ppg

Portis parker會高返d

20分對parker嚟講就咁睇係無可能

以Parker 球權嚟講佢要八九成命中先有20分

可能嗎

基本上公牛進攻就係打晒guard

Payne blakeney狂起手都無事

Portis係黑洞，所以都有d球權

Parker 唔係，Parker 仲打緊”團體籃球”

佢在意嘅係有無做單擋，有無幫到隊友拉空

就算佢連入三球，佢都唔會做所謂嘅”heat check”

如果打重視流動性嘅隊無問題，大家分享大家有波

但公牛唔同，俾左guard個波基本上出唔返嚟

咁parker咪”洩” guard咪”賺”

類似於俾利是嘅概念，大家都俾就無問題，大家會開心

但得單向俾嘅話，贏家就係唔俾嗰個

Kawii有無變jordan潛質？

如果一出道就係咁咪得

一堆數據被拋離

榮譽都有機會贏嘅

我真心睇好佢
佢基本功穩到無朋友

屌你奶 Leonard 使你睇好 ？

我睇好佢 =/= 佢需要我睇好
純粹表達我欣賞佢之心

當然你可以繼續串9我，佢唔需要我欣賞
但重點唔係想講佢需唔需囉

吹奏jabari打到貢長

致敬HBK

目標係潮人明叔一半成就可能會合理D

其實佢打出黎都同預期差唔多 本身都預佢多球權比佢開火刷到下數據 你話剷籃成日比人撞低其實佢而家都係

我諗你誤會我意思
就算係andrew wiggins其實都唔使任何人睇好

我嘅意思係，你會唔會話，我睇好lbj，我睇好Curry
唔會啦，因為全世界都知佢地有幾好

你可以話:我睇好leonard超越mj
但話睇好Leonard 對leonard is a 侮辱

無記錯手感仔破完紀錄之後個場都...

你有道理
我用字不當

Poor communication

今日唔算破紀錄

俾假料又點計

你同夫子咁認真

DNLM

笑死

食麥樂雞二連勝

夫子世界 ： +82》all

打死傻仔Murray就夠

最新消息ortis out 4 weeks

唔太算係好消息

不過苦中作樂

好撚提子 今日湧場波識人喺現場睇

幾場論
fuck me有MIP都唔奇

R奴應該未必再用
唯有柏加正選，巴西肥仔後備

巴西肥仔。。。

今日帕加靚傳，籃底空晒佢miss左。。。

咁就無左個助

佢最出名係搶左wade個版，根住比wade恕啤

依條友就真係無nba level

我有一樣野肯定，就係公牛唔會執行j.parker下季個to

冇人睇騎？

4個first round 換 jb
肥佬

跟住衰足十幾年

快換

續完會唔會齋波叔基石畢拿同capela份約已經要交稅

行Nets嘅後路

攬炒味濃

你覺得JB會續咩

狼會成為第二隊塞軍

我想死啊…

訓醒睇d咁既野…………

問題木牛養仔，有版你睇

肥湯或成最大嬴家

基石 仲要又傷埋
嘩屌你老母 D黑氣真係湧出黎

你哋啲pick有冇保護

Done deal ?

之後仲有試過搶咗rondo第十個板，但係rondo wfc

未，仲係火箭出價姐

火箭唔好咁傻

榮叔唔戴巾

放心啦 狼咁on9實要火箭再加碼最後就拉倒

往死裡打

要抖咩？

可唔可以戴面罩

屌
可能又話唔夠要加呢樣加嗰樣然後trade唔成

有咩感受

Christopher Emmanuel paul,Carmelo kyam Anthony,james Edward harden 算唔算現今nba 最強三巨頭

塞搞咩 好似靠taum吊緊命咁

輸波最強三巨頭

開局無手感姐

騎士呢個係咩陣容

係咪傻撚咗

我係狼就立即deal

bos第一節已經俾人炒

攪咩呀隊波

1年約4個PICK 真係 食咩都照食啦

係我deal 啦，最強四巨頭

睇埋今年 轉會了
含家剷 頂薪續CP最多衰尾2年
玩埋4個PICK 要衰幾多年

隊長黑氣石

irving 黑到

些路迪班傻鳩唔識打波咁

火箭都威左咁耐

比個機會我狼好冇

騎又無聲無息地豬波

狼都柒左咁多年，唔爭在啦

聰明一世，蠢鈍一時

比埋JB黎 睇埋今年 POST都唔洗入

比4個pick你都冇用
你睇見頂

4個pick真係好撚癲

分唔清你係咪燈jb

4個FIRST 即係7年

tt 比鼓佬芬女輪姦咁
btw 鼓佬半場已經廿個板

都唔知班撚屌點計數
計埋咩JH 份約 計撚盡咪五年 你老味
7年啊 你老味 不如計埋天子 變姚明啦

屌你老味
之前依度啲人講到騎個陣好撚勁，冇foj都輕鬆入playoff

信撚錯左

原來已經第3節 sor9ry

"We're still four-time Eastern Conference champions, so until you take us down from that, teams ain't got much to say,"

真心唔覺jb可以喺mda手下打得舒服。除非cp3同登子是但一個bench咁仲有得講下，唔係一個波真係唔夠打

我雷好快就倒返呢10分

Sexton根本唔勁

呢句嘢可以笑足成年

Lillard 真係好撚勁
佢應該只比 curry弱少少

勁唔勁都要俾佢練吓啦，仲出咁多jr smith真係笑死人

curry對住rondo應該唔會劣

盧少比人姦板姦到傻仲堅持同人打小球

乜佢打到大咩

唔係人人都有會通過盧帥既地獄式訓練

第3節或可能更早就敗家

雖然出左都係比人sm 不過出多d tt 都好過宜家4 個g 搭nance 掛

咁講

依加成隊除左閪手笠仲有邊個go to guy
仲要連閪手今季都打到屎一樣

其實大唔大冇分別

我完全唔記得左笠仲係到
佢去左邊

閪知
可能又傷手

3節追和
4節倒輸10分

塞唔會比呢件事發生

榮譽點嬴 得分王？mvp?fmvp?champ?一陣？

同MJ比 榮譽

榮叔同阿龜咁fd
見佢未開齋咪幫下手囉

今日隊塞

幾時有post問，Kyrie Irving 係咪真係咁勁／Kyrie Irving 係咪吹大左

打養生波

其實irving入得果1次三陣
但D人就吹到佢勁過 curry, westbrook

咩啊,咁數據係追唔到

至少mvp fmvp champ dpoy 可愛仲有12年可以追

全部都有機會贏wo

咪就係你

次次有星入都話一個波唔夠打架啦

留到tucker，抵啦

撚係我講先
playoff/上年成季依度啲人講架

講得多我都信左

佢欠5 champ,5fmvp, 5mvp, 12 all star, 8 first team, 6 def first team, 10 得分王

理論上有，實際操作上冇可能

JB又唔係未打過3號位 不過唔知守唔守到KD

都未deal，睇定啲先

一個人執哂jh 同melo既屎

咪就係咁既意思

會員見到咖哩仔爆分，又跟住手痕

點都好過件ennis 既

George Hill starting pg 竟然0 ast

btw KK仲好fit，buyout佢得唔得

lue成800招 而家都仲係到試緊最佳戰術出黎
最快都要10場後先見真章啦

尋日先畀Kawhi爆完

一場試十招都要八十場啦撚會咁快咩十場

塞jm9，連罰球都炒

4個pick 緊係換可愛好過換jb

對手長到

我當佢每次進攻試一招 唔重覆
咁咪最快10場囉

用哈登換就得

騎士冇左一條友就由總冠軍戰變抽波仔隊

0:5 堅過石堅

0-5 咁少？

你咁睇得起騎士？

jr 0分

屌你垃圾塞柒到連癗都輸

第一隊屎上勝率0

hayward trolling

唔係第一次

20分鐘 0分 屌佢老尾

其實真係幾難做到 仲要唔係一次半次

Boston識入3分了
我雷準備反輸

到宜家都堅持上年騎士啲 trade 每單都係垃圾
咩既保未來又有即戰力 真係笑撚左
時間會證明呢班友有幾廢

諗返上年 james 對勇 一條友入50分真係好痴線，人地明知你成隊廢 守死你一條友

又吹奏條垃圾

Horford

條友打咩位話, Shooting Guard?? 中文叫咩呀

我雷輸埋今場可以炒得垃圾bd未

唔打啦

準備睇大王炸雞了

射球後衛

Shooting姐，冇話要shoot入嘅

咁多個真係得korver 同love 做到野

又唔係scoring guard

好好架啦依家肯擺佢落 bench

所以係好合理既

明明point guard先係拎分個個

買咗塞反cup

兩個morris其實技能包係咪一模一樣

越黎越覺得, Irving係塞其實真係唔係好重要

點數後衛

真係第3節倒水

年年暑假都放堆training片出黎
同人講自己幾準幾勤力，個射姿幾靚
training俾你入一萬球都無用啦

25榮黎依度好似係想做大佬

唔係
一樣點一齊出

celtics果隻好似力量強d
定我掉轉左

佢係咪唔敢剷...如果係就快d賣

唔係, 今日借黎巫個Morris黎用

佢有曼巴精神
依度都值返回票價

力量都睇得出！

上季塞無佢 都照樣打入playoff

2k 有能力值睇

Tatum>Irving

siu 4

有個打背籃勁啲
大腸melo

應該係咁講, 塞個體系,好似埋沒緊佢本人既個人能力

Tatum> okc all

巫個個Low Post好D 三分無射咁多
老塞射外綫多 Post唔算勁
好似係

Pat pat廢到連籃底都炒

BTW屌那星兩個Morris連紋身都90%+一樣
點撚樣分

應該係mo c個個

有球fake好靚

咁早幾日巫打拓個morris應該係塞個morris喎, 兩個成日撈亂用好麻煩

丫屌你老母
唔撚知邊鳩個上年係咁吹話塞幫Irving更上一層樓，又話咩防守組織都勁左好多
又話Irving帶塞帶得好撚勁架喎

kk

我覺得對於好需要球權嘅就冇辦法發揮個人能力

Kyrie黎左塞心態都唔同左，以前喺猗單打拎夠30分就收工，講真心話佢而家key得唔差啦，幾有pg既Sense既，尤奇夾Baynes幾好

我就咁睇今場塞

輪流iso 咋wo

仲衰過上年PO

俾鳩比教壞咗

美隊冇用d 定呀榮冇用d

美隊

狗比 : 計画通り

防守組織真係好左呀, 又無講錯喎
但係佢個種穿花蝴蝶好似無晒咁

唔...進攻意慾大左好多

唔只佢啦

成隊都係到iso

笑帥係咁教？

咁講翻轉頭，上年都係好多場玩後追嘅

靚仔：一個kobe我都教唔掂，而家5個

癗真係好撚垃圾

唔好再浪費korver時間啦好嗎

無左Melo條仆街,Patterson終於變番速龍個時

去勇

隊長真係廢撚到

浪花家族咩吊

去箭都得，mda應該會好開心

knight harden korver melo nene

7,8人輪換 再打落去你會死的.jpg

brad stevens仲咩俾人吹T

what is d

得harDen有

係harden到
唯一一個有d

大傷完休息咗成年算係咁啦

老友你好似借D意講緊第2個咁

肉歲神風，唔守齋攻

無得講啦

kawhi一樣打得好

同lavine?

咁明顯Goaltent都唔吹

dlo

PG 個陣出返黎都好勁wo

咁隊長嗰嘢甘好多

估唔到Hayward 咁撚廢
佢打番起會幾夾塞

雷終於識贏未

老實講
一個PG,一個隊長我都好佩服
俾我見到自己隻腳斷成咁, 我真係唔敢再打波
珍惜生命,遠離籃球

你講野啊

隊長依家打得好過個時pg wo

可能係雀慣左做單核，戰術圍繞佢又有球權

如無意外今次應該識

大傷完廢先係正常

有無記錯, PG出返黎個時都係就住就住咁打渣喎

現家都就住就住啦

雷要首勝了

BEAT LA

贏緊3分無可能輸啦

西書.....射又唔準....又foul

廢到

2隊1哥都係垃圾

榮叔同🐢鬥廢

睇睇下唔對路 明串緊肥瓜

好燈

久違既pull up 3

西書係咪美股輸好多

塞一哥係談喎

係Me

我地大波士頓地平關鍵小王子又係時候要絕殺了

個戰術勁到呢....

準備4連

Rip

少帥真係好撚堅, 拉到D空間大到呢

melo係唔會講自己幾勤力架

輸都擺明輸西書 最後幾球做都唔做 crossover 一兩下就射 又唔入 下下想做英雄

多謝

Wb就咁隊個3分都幾痴線

打2for1都爆入去啦

Dllm...我睇唔切

一直覺得morris兄弟都人underrate

笑左

依d時候就到我龜發揮啦

成班傻鳩唔知開心d咩

西書都做到mvp我無可能唔得

揮發左

靚仔點解次次clutch play都set得咁好，但前面又打到5050咁

wb仲咩咁快射

屌你老母Westbrook

弱智....弱lun智

陰謀論

係咪少帥話放西書射三分, 無理由Smart 甩到咁開

BD 炒得未
咁樣一個QUICK 3

有無人知咩原因令wb 堅持pull up 3

唔咁打就唔教西書啦

1-13 run

timeout後個戰術就係wb一接波就pull up 3
笑撚死人咩

教練

反勝為敗

夫子依加應該暗爽緊

話咗會燈死㗎啦

頭先話wb射唔入 都做得好

okc又輸

屌我前面仲話如無意外會贏，計少咗隻龜

唔準仲係咁射

係衰在啦穩定 穩定發揮係全明星水平

Wb 睇錯左有33秒？

唔5050點發揮佢set Clutch play

？

3分一係入一係唔入架啦

有咩咁好笑

唔係pg pull就wb pull架啦嘈乜姐

我係PG就想而家走

咩人唔係

女人四連敗

癗嘅戰術表得呢招

DLO

穩定地垃圾

巴閉囉，英雄主義

你啱

雷一招vs lue 800

佢就係唔敢咩起隊波
而家有人幫佢頂幾爽

anthony bennett

有無打過好球

去潮？

仲要係curry射波距離...點入

兄弟籃球呀

屌你老母 最大領先幅度 16分都倒輸 都知你會比人追返 但唔會係比人cup埋啊垃圾雷

係諗都唔諗即刻pull up three
榮叔笑笑口 心諗原來等佢地自爆就得

點解你地講到場波完左咁

好可能冇

未finish呀

雷搞咩

Kobe 今日來左
占屎最好醒醒定定

Wb又想刷三雙

睇黎心囝坐穩正選了

去潮要幫吾皇咩獲, 留瘤有龜食哂子彈

Feel到Brad steven忍緊笑
屌你westbrook

上年打雷好似又係wb melo自爆

教練：嗱，宜家贏硬，但就未穩陣，整多幾粒3pt俾佢地嘆
嗱，宜家輸緊，我地要追分啦，整幾粒3pt 反杯佢地

咁樣？

叫Abrines Pull Up

笑死 okv

OKC幾時先終於識贏

有pg夠啦

坦一年算

trade me未

雷 以為開齋啦 屌你老母無曬統治力

大少

交咁多TAX 黎TANK
笑死人

講個笑話：OKC

雷霆個教練真心仲廢過Lue

J 緊點甩Melo呢個trade

okc真係GG

okc咁柒又唔知關唔關melo事呢

真係好笑

廢唔緊要，唔炒佢喎

屌capela <> pg啦

cp3 harden butler pg13 melo

死亡五小

唔估到最大領先16分
到最後都有得睇wb英雄式pull up 3

adam capela？

melo先係被迫害個個

好熱血

緊係關啦
同奧斯爾搞衰德國一樣

唔係話輸緊先可以做英雄架

adam <> lopez carter payne

西書咁打法
你俾波波教咪又係晒氣

善堂？

冇睇 想問wb嗰15個籃板點嚟

unfinished business

雷話冇人用又講唔過，頭先睇到grant Patterson都幾硬淨吖，又有noel用下，竟然4 0？

波波應該會bench佢

你唔倒輸。。wb點做英雄

今場好似無搶，係-6 d板彈去佢到

做左英雄未？

佢比WB食撚住有撚用

佢成場無入過三分
波波唔會仲畫個戰術比佢射三分

都係搏下運氣姐

買個機會

屌你老母FOJ 4步上籃都有雞

lbj d罰球

咪玩啦，現實

波波唔比射
WB扮傳唔到出去
然後黎個pull up 3

波波好彩係一黎就教TD
掉轉如果佢一黎就教WB 一樣會俾人屌佢垃圾

波東拉

you miss 100% if you don't shoot

做咗塞嘅英雄

仲有78場，你慌冇機會？

唔開個波比佢都射到？

okc班球迷應該會屌柒佢

老老柒柒有邊個教練100%食得住WB

會唔會波都無得掂咁慘
咁只能說波波太了解佢

就係西部排最尾

無波到唔走位等波到為止

有無人諗過教練都無可奈可
我落完戰術,WB唔執行,咁可以點?
雪佢, Trade佢?
到最後都係教練落鑊,其實佢好慘

係，唔係個個教練都食得住球星，為左份工都要俾佢9打

又話咩甜瓜毒瘤嘅，雷咩成績呀，睇過

波波教可能三節打左卡啦

無左真巨頭Kyle Singler

幫隊友hea pick 搞到無空位，然後示意自己有空位，比左我先

如果係開波個個，就丟落人地條J到再搶返

明明計死數個陣弱都可以J無左Melo 戰績會升

同龜龜攬炒

條女正到
仲要係占屎死忠 識野

而家只不過打左4場

支那雞1000Q

湖人fans應該好開心 見到pg折墮

丫占今日已經冇氣咁

咪又係大陸整容雞樣

如果聽話就可以咁講
不過西書就啱啱相反

龜

好pure好甜

猢唔趁箭癗狼柒嘅時候搶多幾贏打底，真心大機會冇po打

呢種樣好小見wo師兄
笑得好靚

大陸妹鐘意黑色大棒子

歌神識野

死返上支那百度啦賤種狗

邊撚到有啊

係夠膽就同我講邊到有

我就唔撚信啦！

波波教有25果陣冠左啦

冇睇場波, 想問點解wb又拎唔到三雙

有邊個囡囡唔鍾意大棒子

牙皇話今日雞就炸硬嘅，係睇下炸幾成熟姐

食蕉應承我金塊同公鹿會一齊保持不敗

咁隔離條白皮佬一睇就係睡眠不足又蠢鈍嘅快槍手，係人都知揀邊個啦

once you go black

仲有冇人會j猢會打PO

大撚把

我

我就唔撚信

搞錯呀癗輸波wb又無三雙
咁打嚟做咩

西岸成堆都係玻璃底黎
我皇鐵人mode 未撚驚過

老鷹隊黑八奪冠

斷撚左腳，斷埋右腳
都叫鐵人?

你日日叫春佢都唔會斷架啦
叫得多就成功既話
今日KD就唔會生勾勾咁企係到啦

信念黎

每日唔叫佢斷腳一次難洩我心頭之恨

Okc 0-4

占今年唔識射三分

打刺先入咗粒世界波入OT，個個都J到jer爆啵

咪又係輸
炒兩罰呀
廢柴

占狗湖狗死撚返入去個狗竇啦

太近，應該係三分線射

咁係FT廢姐
三分未廢晒

2018-19
3PT% .167

入湖要跟高比個套
炒到仆街 臨尾先扮英雄

5成命中都冇

回塘回撚到

仲要4年頂薪

3分5成！？

講緊fg%唔係3分

波波好細

好人好姐睇支那台

唔解釋啦

牙占真心廢
希望可以自己退休

KK back to 76 ok?

我都想睇

Lal

你係支那賤畜

kk買斷過湖跟返吾皇

尊重啦

大家都係中國人自相殘殺做乜9

你就支那人

你就全家生生世世代代都係支那人

認同
中國女人都係女人嚟，點解唔可以屌？點解要歧視？

香港福地黎，幾好

底薪都可以接受
再多就不了

呢到有幾多個係真正香港原居民?

Ball

我唔係啦

我74年細細個抵壘黎既

迷波always lose

ball dont lie

癗又豬

乜撚野原居民,由俾英國統治過開始,中國還中國,香港還香港,如果唔係做乜返大陸要回鄉証

呢下tip pass又靚喎

燈撚到爆

致敬melo

呢下柒好多, 吹左雞懶型點知柒

廢老占點解咁鐘意pull up jumper

以為自己好準

架仔

ball唔敢射

廢老占引來四人狹擊
三分線要幾空有幾空

宜家又唔係輸10幾分，入到clutch 3 一樣個個當神拜啦，怕咩。

刷助攻

架仔頂走ingram個starter位啦屌

係都ball頂wrongdo

架仔之前做緊c啵，唔係叫ig去做啊？

top 10 無lavine???

keep依家lineup
ingram sixth man

叫架仔打c真係哂哂佢spot up shoot的能力

佢打c位可以拉對面隻c出去3分線？
冇睇到

吾皇可否不要老

已經老

但佢守完c，無晒射波嘅手感

如果呀波場場都咁high pressure 再加少少trash talk真係正

原來會然今日都40分，冇人講，慘

Just a small-town kid with big-city dreams

好撚嘔心
合理化抱團25狗

粵語旁述唔係now投到

柒頭FOJ又扮野

🚬

雷霆我屌你老母

4連

JOKIC比人打到成身紅哂

陰公

百屌成材

Unfinished Business : Tank for Zion

Kcp世界第一 垃圾

Nuggets d 無球 curl cut 會唔會太勁
尤其係 Harris

1st round loss again

熱血籃球

No first round anymore

佢場場都係咁

體通天下咩公司嚟? 好似買咗nba轉播

完姦潮人個底

係潮人個底張開雙腿比人姦

賤種foj死撚得未

吹氣王

Ng 汪可否不要老

廢老走甩人又送foul

全世界百屌牙皇，睇嚟第四節會燈翻生

金塊真係好勁，球球easy basket 準備一波流三分起q 帶走湖人

Mcgee連續兩下都有既

pnr防守世界第一廢

點解鬥搶分都唔出michael beasley

mcgree連攞幾多分

For 3

搶分前會更快失分

基本上有件高少少同進攻ok 既C 已經可以對住湖人個底打到第一中鋒咁，場場都係

冇lbj先追到分

連入2球3分

舞皇

Lbj睇黎想過退休生活

占一走就追分

吾皇1上一定反CUP啦

占 真毒瘤

mcgee 而家係咪一線C

Milsap

吾好出黎

湖人防守勁撚到

厲害了我的湖

傳得靚

一日未完場都唔好開心住

佢開心都黎唔切啦
上年係騎仲揹唔夠咩

有Irving都睇波Mode
全隊都幫到手真係不得了

吾皇一上，反cup

murray 同harris 三分未起q 姐

lance唔自爆真係成功收購

Rondo trade得

牙波

ball

三分外掛

Ball has balls

無雞幫既金塊咪又係得咁多貨仔

lbj仲咩帶死個ball

贏na

吾皇動作慢左咁多既

舞王

老占

阿波 球 step back 好型

我皇做乜呢球

拖時間

牙琪手足相親相愛OK?

Lonzo 第一人了

收返吾皇啦

唔知會唔會又有終於連勝POST

原來rondo先係真毒瘤

我皇輕輕鬆鬆又贏

下季有埋melo
三連冠了

i mean lamelo ball -.-

沾屎多餘

成個身好重定唔知點咁
好慢 老了老了

除咗拉lance個球 追分呢段好似唔關佢事咁

Lbj贏在唔會好似westbrook

對面on9姐

屌

唔好比潮人贏呀

唔係嘅話 佢地打飛機打到成地血架啦

又乜「打破金塊不敗之身」，又乜「擊破西岸第一」

話左murray 三分起q

湖>勇

湖＞勇

收吾皇la...要射ft

金塊最後5分鐘得6分廢到

金塊d撚樣成日一到尾局葉問上身之後比人counter

去到尾黎就唔傳波鳩鏟

進攻仲勁過牙哥，Lonzo組織melo finish

GHarris——神經刀，比ball食死
Murray——神經刀，同牙心差唔多，兩個平級
Craig——乜水，俾牙皇虐待
Millsap——牙皇手下敗將，教kuzma點樣sm佢
Joker——算係最有料之人啦，可惜遇見mcgee，無敵跳跳虎，俾mcgee block暈

仲有舞王屎提芬，真係炸雞冇難度

Ball守Jokic真係好撚癲

millsap以前守到

吾皇又入關鍵2分拉開比分carry

吾皇打機咁

我皇慢左反而守唔到

傻西金塊占屎一接波就應該foul鳩佢啦

-6姐，jokic 要背打根本食硬

millsap都老左姐

已經見到hbk啲精

唔好比廢老沾射罰球

我皇冇份射FT

murray

Hart

我皇又尾刀上highlight

湖>掘>湧
吾皇又贏

老占又炒一球ft

講真都應該冇人估到潮人會贏金塊掛

廢老又炒罰球

金塊下場開始連敗

嬴金塊都好j?入到playoff 再講啦

我估咗架

kcp -13

Playoff？贏到垃圾刺再講啦

賤種

乜咁少

一早就睇死金塊唔掂
班友贏個4場就係J

@食蕉

Ok

邊撚個仲笑我湖 我屌柒邊個

都話標題燈會加速gg

抬高垃圾塊黎吹奏自己

我估到

終於見識到占士點樣妹下妹下靚數據完場

賤種foj最尾個球走4步嘅

條仆街長年都柒game 靚數據

55
打去報警啦

柒撚到大三元 真係唔撚覺。。。

Lance救返場波

2球three 1layup

為 Lonzo 開心下 ok？

得番okc可以抽
點算

no way

琴日有人話金塊5-0

Luke嗰陣好似換走咗吾皇

係bench都可以指點隊員追分

今場唔計，ball 果球我預佢air 笑佢嫁

佢種射波姿勢 真係好樣衰

下一場打大腸，可能都抽唔到了

輸埋

大腸都輸佢地真係預0-82算了

腸又幫人起機

輸埋比腸就好笑

呢班死垃圾大腸都嬴唔撚到啦

唔出奇

唔好低估廢癗

點都贏到騎士既

條龍睇個款要勝多幾場

兩隊都未開齋

畜生

好彩嘅話可能要去到打燒鵝先會輸

希望騎雷可以輸到11月8號

柯屎文初頭係威係勢
打多幾場就現型了

Lance個ig slow-mo自己跳舞

輸到4月
Unfinished business就係抽狀元

火賤4個首輪換jb

猢人有啲料

我詹正一垃圾

條友上場layup都炒

好撚癲既豪賭 其實簽到jb 個腦細交豪華稅都交死佢。。。

真心可以搏下狀元

雷真係cls

OKC究竟衰咩

走晒火入魔 攞晒啲未來黎博呢一兩年

HKB 係咪J 到痴撚左線
23&24 場內外合體

邊知hkb

可唔可以開始殺🐢？

如果係chirss + kight + nene 四個首輪 我可以接受到
唔出eg 4個首輪拎去

HBK sorry

Eg+PJ不了

其實我覺得cp3 James JB Melo capela係夠贏勇士😃

湖狗專區

利申：吾皇死忠

melo

邊個hbk，，，我淨係想知，，

被人屈底都屈死

魔神皇佛鲨

james係邊個james
湖人同火箭 兩個james 都係垃圾

Melo絕殺湧個日你地全部跪低認錯

絕殺左先啦

首先
要撐到絕殺

有melo出場多數大幅落後

有Melo成件事唔同左, 4打5可能仲有機

Shawn Michael

鬍鬚佬收皮後 肥瓜重返正選
帶領柒箭4連敗

仲有波叔

比ig打到變咗弱智
雖然本身都係

若智刀醒過梨

夠贏08年個隊勇士

Curry張moment卡先得94

同上季foj 57分得89一樣咁撚on9

做咩佢無去76人你嬲到咁

你up乜

btw，你點睇你偶像麥雞翼又比人鞭

認真今季潮人好正

4jim9

雷係咪要等到nba華陀大腸先幫到佢起機

佢不嬲都係死占狗黎
性本善屌得佢岩

蹝氣啦 占迷扮反占講嘢 跟住第二隻出嚟扯貓尾
呢度咪又係開晒PARTY咁唔理事實跟住抽
垃圾球迷行到邊都見到 點解剩係鬧其中一邊？

波is圓的

腸is廢的

占is賤的

Uis占的

心如止水 戒左NBA

55
咁點搵你

你仲濫過臭雞

Mcgee之前打十幾分鐘都扯哂蝦
而家打成30分鐘都有20分真係好撚勁

🚬🐢🚬👧🏻

猗士weak到

遲咗入嚟
恥笑食蕉嘅環節係咪完咗？

你想嘅依加都得

好 我友善 就咁算了

驚聽日輸波

聽日冇雀唔洗怕 係後日先輸

點解聽日又係公鹿公牛巫師

應該幾好睇 鵝咁鍾意打內線

對住我高啤同favors

支持活塞
支持drummond
打倒菜耳突人

鳩比應該會俾AD撚到氹氹轉，宜家燒鵝真係好癲

Houston would need to send at least $16.3M in salary to acquire Jimmy Butler. Brandon Knight and Marquese Chriss are enough financially once both are eligible to be dealt on October 31.

PG會唔會後悔無過潮人

聽日咁早開波 最遲個場10點

聽日準備俾dlo撚啦

塞嘅0號 進步明顯快過湖0號

好期待未來黃綠大戰 係佢地做icon

但驚湖嘗試改造佢到 唔三唔四

冇 佢係癗有兄弟情同unfinished business

一個3rd pick一個27pick
宜家nba識射到波嘅話冇話咩唔三唔四

留又ub
走又25
想點 =.=

邊有屌佢25姐

隊草兄弟

留係okc輸波都可以入🐢數

去猢輸波咪又俾班猢狗屌佢累到foj輸

佢自己30+%命中都可以入龜數咩

關鍵時候龜龜自然會pull up 3做戰犯

殺龜從不需理由

太陽都幾好 幫個小朋友搞生日

輸波慶生日呢

無記錯

絕地武士果年
啲人都係屌LBJ

PG打得差
只會怪LBJ累隊友

事但啦 6歲就比人杯幾橙

下場再慶祝多一次囉

唔爭在俾個細路落去打返場啦
反正都係輸嫁啦

dklm幾時到湧打潮 碌到11月中都未打

本年度最佳戲碼

想睇綜合天團

藝

第一場係聖誕大戰啊

Ball<Curry
Hart<Klay
Ig>舊Ig
吾皇>廢鳩
Myboy>契仔

diu okc last 4 mins 入得1分
呢隊咩波黎

多謝肥t
knight chriss 四首輪都唔要
謝不殺之恩

Shams:狼唔想要Knight加chriss加四個first rd pick換筆拿

莫雷已經on9 仲有人更on9

。。。

話撚左 狼on9

可能protect得太勁

首輪根本期權 遠既價值不嬲極大
賭既係未來
一年約 唔續 換4首輪都唔要 天大笑話

拎頭2個首輪再加自己首輪
搵king 鷹 呢d垃圾隊 食dieng 同knight 根本無難度

咁都交易唔到畢拿今季都係留狼吧啦

我哋可以出ariza同ryan anderson收返啲首輪嗎?

聖誕大戰
會係佢地定黃綠大戰

殺你

問題係狼仲要「未來」做咩
隊波已經夠多「未來」

送埋Canaan都得

唔要啦 垃圾黎

anderson 同ariza比人屌到傻

聖誕潮湧大戰

頂龍接收埋melo(

D 未來廢既
On9 kat自己射air 3分發脾氣叫人換左佢

肥T又然

我覺得唔係要配平淨係4個PICK可能仲大機會TRADE得成

唔要佢食 點會有4個pick
佢自己用火箭2首輪 再加自己首輪 實清到dieng 同 knight
係睇木狼點諗

但係見頂份約清唔到

可能狼知道自己揀人同練人都廢，比幾多個pick佢都冇撚用

屌
咁佢不如下年由JB走用自己PICK清啦DIENG啦
咁玩正式都多鳩餘

屌奶星，做咩事隊隊都有po

木狼係咪癲咗

洗唔洗開返個大腸po

又話睇低籃球=玩具
你又睇埋一份

頂啦
火箭呢頭兩個甚至頭三個PICK高得去邊得架
佢兩份頂薪加埋DIENG仲要加多件KNIGHT
清約都去左三個啦分分鐘
要黎拓咩

日日追悼會咁款

你開我十卜

唔洗, 等我地霸呢度

木狼咁都唔制 食KNIGHT 2年姐

安爺爺幾時出手,順手送走跛腳隊長啦
睇見條友妹下妹下都唔開胃

見頂頂薪5年
城城下年頂薪5年第1年
DIeng千五萬唔計今年仲有兩年
鐵爺成二千萬下年佢OPTOUT仲好D
唔OPTOUT四條友已經就爆CAP
仲要計不拿已經走左
你叫佢點食

真

認真，又唔係供養老將
又唔係未來熱
成個post分分鐘場均三四個圍爐
仲要同一批人

太密集成個post咁打J
我會分唔清現實
現實我地係垃圾
係度偶爾幾個人圍一圍, 打個J OK啦

4個PICK揸喺手 拎返2個出黎搵啲TANK隊食返

咁點解唔係自己出個PICK送左Dieng算
狼囝個PICK價值實高D架喎
家陣所謂4個PICK
佢之後分分鐘送Knight都已經要用左兩個

真，啲人知你避tax一定要清人
一定call多啲pick先做trade

即係兩個首輪尾pick換butler
正常都唔想啦

Stefano Fusaro
‏
已認證帳戶

@FusaroESPN
跟隨 跟隨 @FusaroESPN
更多
I can confirm that the Heat and Timberwolves have reopened trade talks for Jimmy Butler. First reported by @5ReasonsSports @Lefty_Leif

The Wolves have shown NO movement on the reported Rockets offer from last night.

肥T爸爸又贏

最多送埋個melo俾你好不好

我諗木牛會即時同柒箭斷交

油頭又有多個位壓價

覺得佢唔想trade同岸

其實木狼個心態係點
想博Wiggins+Towns成材? 但butler唔係得返今年約咩?博今年有機會衝冠?
定係錢銀考慮 冇咗butler就冇人睇?

隊波無左jb playoff都入唔到
肥t應該想留
同時要放又大貪
一貫on9風格

肥T唔係好做gm咩
應該係老細意思

Morey d trade offer 出曬名垃圾
話唔定真係 heavily protected 然後變 second round picks 呢種呢

JB出下聲應該duel到

Payne hot hand

聖城雙子真係屌打世人

守撚死對面 應該今場唔過70分

速龍要入決賽啦

curry 今年真係返晒嚟

拎埋總冠軍

Curry又一球超遠3分

green 出走左貢撚勁

表弟起後備着西裝都可以T 趕埋走

Cousins做過咩黎

表弟場都未出過著住西裝攞 T

淫Klay今年係咪大陸叫太多雞
好撚廢

Harrison Barnes真係廢到仆街

心在湖

打多左持球唔順 我覺得佢有時wide open three 抽起都唔順

要化身合約戰士

狼真係靠jb打曬

西波龍可唔可以改名做穩定龍

西波龍打得咁順我真係唔信leonard會走去潮人

無人睇melo 第一節11分

要問佢舅父

curry 2nd quarter熄曬火

去潮人季後賽都入唔到

改名未

Towns doing what

jones floater float完未啊 冇波入 !
俾波rose算啦屌

*球

3pts 竟然4中3

行不改名

紐約咩事lead緊

勇未起q

淫Klay廢到極點

屌你老母可愛綠仔痴撚咗線

成隊都好撚順

JB 係咪見又有offer 即刻 hea 打

湧狗成隊企定定

今日有無三節湧睇

hb垃圾來

dlo咁勁冇人講=.=

虛火嚟

垃圾黎

三連客第一場就要柒

屌你隔離狼又畀人炒，執咗佢啦

帶領網打贏西岸第一鵝

木牛又被大炒

俾今年既鹿大炒有幾出奇

三節炒30咪出奇咯

等反杯

DJ 啲罰球今屆好準

8中8

我想睇咖哩爆，not KD

KD

Kd真係痴撚線。。。

今季3節湧變左4節湧

禾杜今日受左咩刺激

Curry爆完又有kd
依隊野有排贏

做咩唔出手感

259 我屌你老母

259 14/20

要爆就爆
其實佢得分能力>JAMES

有可愛屎綠，lowry攻嗰陣真係少好多壓力

25勁撚到

其實廢cur 今日3 分都10 中5

屌你金州雷霆隊黎既

贏贏下表弟又出埋黎
點玩

表弟就算啦 唔多睇好

仲有個鐵觀音未瞓醒

開頭好準 之後收皮

示範真正既一波流

場場順境點喚醒佛祖

點差個作用咪當佢zaza

佢點做ZAZA個D藍領
頂下廢鳩進攻個作用加單內線進攻啦係都

屌你老母

要點先喚醒到

On9

klay點解開咗季咁耐都未訓醒咁

禾杜平時就算HOT都唔係成日會咁架喎
上半場有咩特別事發生

Set下pick打鳩人咪算

kd痴咗線

拉左deepcthree cls

KD 痴撚線 HOT撚到

好似撚緊對面咁

好慘

KD係咪痴撚左線

主場比人當細路仔咁打。。。

nyk好橙
比kd同curry輪姦

kd唔入有curry

kd唔入 仲有curry姦你

Kd cls

Nyk好慘

nyk 次次比人輪姦

久違既尾彩仔

痴撚線hea打足三節
第四節一爆就車尾燈都睇唔到

點解kerr仲係度鞭緊屍

明明第3節都lead緊 on9勇打條撚

多謝 knicks ，唔係無咁嘅第四節睇

淫K幾時先醒

捱到3節算係咁
仲有2個正選加knox傷左
講緊tim仔已經係全隊第一得分點

賭撚高命中，痴線

走場啦NYK 打乜鬼

有kd同curry佢真係乜都唔做都得

叻仔過西波毛

勇士今季開得咁順既

就算開季佢成日都鳩今年都真係幾離譜下

Clippers快啲強姦cp3 thanks

可愛做乜

明明頭三節仲咬住比分 完場可以贏成30分

木狼搞乜瘛

夾硬贏盤既野你識條鐵咩
我湧撚賭仔已經出神入化

勇打一節就得

西決

燒鵝上力唔該

感動嘅係Gallinari 30歲回春

公鹿5-0 cls

Bud

anthony 黑氣石？

火災啲戰績

條J爆未

好撚靚啲play

ball movement好好睇

點睇雷無左melo都0-4開局

輸普巴

走咗個毒瘤就打得咁好

勇最後一節乜野事

聯盟兩大黑氣石
CP3 + 肥仔

無左毒瘤係唔同d

火箭有樣野衰
一落後就成日9射3分
比著勇都唔會咁樣9射法

毒瘤帶領蜂大炒牛

落唔落後都9射架喇

係
但落後緊仲誇張